JJ Chan 無事啦

譚文豪 Jeremy Tam
【確認現場社工消息】
JJ Chan 已由朋友帶離IFC，到達安全地方。

推

JJ是無價寶

嚇到我個心離一離

各位手足可以休息啦

push

推呀

JJ CHAN

話手足係鬼果班去咗邊

無事就好，手足們珍惜生命

大家都想為件事好，畢竟最近港共手段急劇下流化

嗰啲至少要道個歉

唔理咩動機，無人命傷亡就好。

生命可貴，為條垃撚圾正苦唔值得

辛苦哂各位

推 辛苦哂

JJ，我們一切手拉手踢走無恥政府！加油💪

可能譚文豪鳩吹鬼要換acc了

[長期置頂］輿 論 戰 攻 略 ， 心 態 決 定 一 切

琴日好似有個差唔多嘅post?

正能量

唔好再話人懦弱啊屌你老母

辛苦咁多位手足

感謝主🙏🙏。。。
各位手足唔好亂話係鬼

辛苦了

原來係真

唉 無事就好
大家唔好鑽牛角尖

以前有人自殺 我哋會報警 依家只會搵議員

我覺得大家都係想謹慎啲，不竟班人無野做唔出

人無事先做到世界冠軍

無事咪好囉，冇事先可以做車手架麻

我都係JJ長
感到安慰。